呢包野到底無無糖定有糖？

好亂呀

隻豬本身有豬油

但佢可以無添加油

樓主弱智

豆本身有糖

原材料入面有糖, 無額外添加
樓主弱智

弱智定on9?

所以佢咪寫無添加糖而唔係寫無糖囉....你食個新鮮蘋果都唔會添加糖架啦..咁蘋果係咪無糖呀

智障有冇睇到無添加呢三隻字?

弱智同理解能力底係兩回事。
申利 諗法同樓主一樣

弱智同正常人嘅分別從你身上睇得一清二楚

完全無糖洗乜加[添加]呢隻字